\begin{center}
\index{Imbelupet}
\subsection*{\large{Imbelupet}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Kors på Idas grav}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Imbelupet glaset står på bräcklig fot,\\
kalla pilsnerflaskor lutar sig därmot.\\
Men där nere - miserere - uti magens avgrundsdjup,\\
sitter Djävulen och väntar på en sup!\\

\textit{Halvan:}\\
Men där nere - miserere - uti magens välvda valv,\\
vandrar Djävulen och ropar på en Halv.\\

\textit{Tersen:}\\
Men där nere - miserere - uti magen härs och tvärs,\\
kilar Djävulen och skriker på en Ters.\\

\textit{Kvarten:}\\
Men där nere - miserere - uti magens djup så svart,\\
löper Djävulen och skränar på en Kvart.\\

\textit{Kvinten:}\\
Men där nere - miserere - uti magens labyrint,\\
irrar Djävulen och väntar på en Kvint.\\

\textit{Sexten:}\\
Men där nere - miserere - utan nån som helst pretexte,\\
springer Djävulen och väntar på en Sext.\\

\textit{Septen:}\\
Men där nere - miserere - uti magen halvoppknäppt,\\
rusar Fan och vrålar på en Sept.\\

\textit{Oktaven:}\\
Men där nere - miserere - uti magen an och av,\\
vankar Djävulen och väser på Oktav.\\